\documentclass{article}

\usepackage{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{multicol}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\hypersetup{ colorlinks=true, linkcolor=black, filecolor=magenta, urlcolor=cyan}
\geometry{ a4paper, total={170mm,257mm}, top=20mm, right=20mm, bottom=20mm, left=20mm}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{1em}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\lhead{ITB - IEEEXtreme 14.0 Selection}
\fancyfoot[CE,CO]{\thepage}
\lstset{
    basicstyle=\ttfamily\small,
    columns=fixed,
    extendedchars=true,
    breaklines=true,
    tabsize=2,
    prebreak=\raisebox{0ex}[0ex][0ex]{\ensuremath{\hookleftarrow}},
    frame=none,
    showtabs=false,
    showspaces=false,
    showstringspaces=false,
    prebreak={},
    keywordstyle=\color[rgb]{0.627,0.126,0.941},
    commentstyle=\color[rgb]{0.133,0.545,0.133},
    stringstyle=\color[rgb]{01,0,0},
    captionpos=t,
    escapeinside={(\%}{\%)}
}

\begin{document}

\begin{center}
    \section*{D. Best Label}

    \begin{tabular}{ | c c | }
        \hline
        Batas Waktu  & 1s \\  
        Batas Memori & 256MB \\
        \hline
    \end{tabular}
\end{center}

\subsection*{Deskripsi}

Diberikan sebuah directed acyclic graph dengan $n$ node dan $m$ edges.
Tidak ada edge ke diri sendiri maupun multiple edge untuk setiap pasang node
graf mungkin saja tidak terhubung.

Sebagai partisipan dari IEEEXtreme, anda harus memasang label kepada setiap node tersebut sedemikian sehingga:

\begin{itemize}
    \setlength\itemsep{0pt}
    \item Setiap angka dari 1 sampai $n$ muncul tepat sekali di dalamnya.
    \item Jika terdapat edge dari $v$ ke $u$, maka $label\textsubscript{v} < label\textsubscript{u}$.
\end{itemize}

Anda harus mencari label terbaik yang memenuhi persyaratan tersebut.
Label terbaik didefinisikan sebagai label dengan leksikografis terkecil yang memenuhi persyaratan diatas.
Apakah anda bisa menjawab persoalan ini?

\subsection*{Format Masukan}

Baris pertama berisi $n$, $m$ ($2 \leq n \leq 100.000$, $1 \leq m \leq 100.000$).
$m$ buah baris selanjutnya berisi 2 angka $v$ dan $u$ ($1 \leq v, u \leq n, v \neq u$) ynag menandakan terdapat edge dari $v$ ke $u$.
Edge merupakan directed edge, dan tidak terdapat loops maupun multiple edges.

\subsection*{Format Keluaran}

Keluarkan $n$ buah angka, yaitu sekuens label terbaik yang mungkin. 
\\

\begin{multicols}{2}
\subsection*{Contoh Masukan}
\begin{lstlisting}
5 4
3 1
2 1
2 3
4 5
\end{lstlisting}
\columnbreak
\subsection*{Contoh Keluaran}
\begin{lstlisting}
3 1 2 4 5 
\end{lstlisting}
\vfill
\null
\end{multicols}

% \subsection*{Penjelasan}
% Jika dibutuhkan, tambahkan penjelasan di sini

\pagebreak

\end{document}